想買音質靚既手機

預算無所謂
求打手推介

G7+

聽講底版好易燒
厭倦左用iphone既日子

onkyo cmx1

G4 V10先燒，依家冇

onkyo DP-CMX1

用一個月放左

iphone最強

iPhone聽歌

入g7+算唔算好時機 onkyo mon太細

手機聽歌泥講iphone算最好啦
個人都唔用手機聽歌

早買早享受，見v30+都冇點跌價，G7+應該都冇咁快跌

咁樓主想要手機聽，一定係LG，iPhone聽歌好垃圾

v30+ g7

電話聽歌

聽歌一係lg一係htc

我之前係用andromeda + ak70 聽歌
但最近部ak70壞左 部iphone又虧虧地（利伸用緊6s)

所以依家買電話+ andromeda聽歌算

G7 推唔推得郁仙女耳機

iphone x世上最強現時手機

Sony Ericsson W880i

仙女易推到咁不如諗下邊部手機最好好過啦，手機推仙女又唔會差得去邊既

除左沖涼開iphone播歌 基本上其他時間都唔會用佢黎聽歌

姐係揀番部其他手機最實際？

你覺得g7或者其他手機有得同ak70比咩？無既簡番最岩心水既手機唔係最實際最細機會後悔？

到時買電話順便行遠啲買部dap

HTC唔夠推

聽歌

我唔影相 開whatsapp上下網同玩下手機版pg
個mon同iphone plus差唔多大就心滿意足

btw試過覺得g7有啲比人吹大左，bass重左但係始終覺得iphone係比較岩聽流行歌

你未聽過唔會明

買G7+啦，要聽歌一定係佢

用佢個連接藍芽喇叭聽歌咪得囉

點解唔揀個音質靚嘅headphone?

買個chord mojo 駁手機

s9已足夠 由唔係外加usb dac

cmx1>xplay6>>>>>g7

樓主本身有

咁一定係G7啦

推推

Sony XZP

XZP咁不如S9，有Dobly Atoms

用iphone聽會聽小好多野

ching請問g6或g6+易唔易燒?
窮人冇太多筆直買新旗艦機
但又唔想買小米大6野
而家g6+深水步買新行貨已經3千左右

所以冇人會因為聽歌而買 iPhone

G6+無燒，但係啲人話好lag，仲要更新完Oreo都lag

之前聽太耐ip
依家換左機好似上左天堂咁

thx ching.咁我再睇下其他.

Sony
Hi-Res

都冇3.5mm，仲要一定差過LG G7+

打機lag到仆街，開最低都玩唔到，其實聽歌我覺得g3仲好過g6

咩事
個個都up g7
打手？

聽歌唔揀G7揀咩？

vivo

推Lg個班

未聽過

笑死人 人地g7仲保留3.5mm已經贏htc sony呢啲成條街啦

Sony部機咁厚同咁粗上下巴，都冇3.5mm，都唔知部機入面裝咩垃圾

用上一代既硬件係啞咋d

有線就正正經買個player 啦

無線就AirPods 無得輸

你喺街度都聽唔出幾千蚊且同千幾蚊嘅分別㗎啦

帶咁多部野出街

聽得出 …
有時落樓下同fd試耳機 總會有啲細路或者雜聲，隻耳機隨音唔太差就更明顯

個價仲係4000幾
我都想入依部

iphone

最好音質應該係佢
一係諗下V30？

G7出咗啦

考慮下zx300？

係喎